買左GME嘅入一入黎 我俾啲信心你

SH TILL FRIDAY

成本幾多先

各位想問吓，我牛牛0本金融資買股票，之後即刻還款，之後買緊既股票係咪就係用緊我嘅本金，唔會再有任何利息

YES

💎✋💎✋💎✋💎✋💎✋💎✋💎✋💎✋

🏳️‍🌈🐻BTFO

老老實實
今次真係大家要團結
去打爆大戶
見證歷史
有錢齊齊賺

光復香港
大家都係同一個道理

跌少少咪靠手足爬返上去
200蚊你驚見唔到?

我今次好認真
講咗唔沽就唔沽

錢，大家齊齊賺
輸，今生無悔
贏，見證華爾街歷史
連登仔，入唔入到華爾街歷史靠呢次

唔該巴打

均價85@17 支持下咋
anyway